尋日撞人的士司機需要再私了

尋日條仆街入左 瑪嘉烈醫院 A座2樓 只有皮外傷 冇狗看守住
佢冇上手扣
大家快d去探佢！或者接佢出院都得

自推十下

推

幾多號床？

有機會已經調左床

推3/10

推4/10

順帶一提 嗰個病房嘅經理超級深藍 今日假期佢無返 大家可以上去探下佢 記住唔好騷擾啲醫護人員啦

推5/10

Name : CHENG Kwok Chuen, Henry 鄭國泉
HKID : D522599(0)
Tel : 25595566 / 54994970 / 93128899 / 97802023
Address: House 8, Rolling Hills Phase II, No.18 Hung Fa Hom Road, Yuen Long

深水埗撞人廢老，層樓按咗成球，6 月借咗60,000

From tg公海

推6/10

再推 7/10. 仆街需要人探訪

啊sir，你想引人入局啊，一手可以埋伏捉到手足，二來破壞手足形象

推爆佢8/10. 仆街要受到懲罰

一定要斷腳

就算你唔係狗，依到都好多mon post狗，不了

你自己唔撚去？

大家有疑慮係正常嘅 我只係這講個消息俾大家知 總之手足們小心！ 香港加油

多謝手足 做嘢

依家唔好去啦 好多狗守係門口